有冇波台狗竇裡面有人係做黑警？

槍都開埋屌你老母，真係冇一件係無辜

不論咩隊球迷，知道自己狗竇有人真係做狗嘅
唔好收收埋埋，貼曬出嚟啦

獌連 波台特警

有

剩係識條做ACO 既性病臭閪

曼聯大把 成日入去都見人傾

曼連
心軟賓周硬
已被曼手足屌到全家死絶

死曼狗

警犬死全家